鄧女仕有無簽器官捐贈呢其實

當日郎郎家人好似唔肯答

關你撚事咩

咁我問野又關閣下咩事

我屌你又關你撚事

你認真?

死雞.jpg

自己諗啦撚樣

肯定冇啦
施比受更有福 永遠都係呃班傻仔先講嘅
到要自己捐？不了